生命倒數...

真人真事,求各位巴絲俾d建議
另一半突發患病,醫生話最壞打算係剩番幾個月...
咩病就唔講,唔想撞到識的人
由我知道佢有事開始,我日日都好唔開心,一提起個病我就忍唔住喊..
醫生叫佢呢段時間開開心心,想做就做
我好希望可以同佢開開心心走到最後,
佢都話好想開心好想去玩,
目前情況係佢精神唔錯行得走得,
各位巴絲可唔可以俾d建議我有咩地方可以同佢去玩? 動又好靜又好,唔太劇烈就可以
唔係我唔想諗,我而家剩係識唔開心同喊,身邊又無人可以講,我自己工作上的野又未搞掂,我可以點

我好希望好希望奇蹟會出現...
出緊post我又忍唔住喊左

去旅行
做尐死前想做既野 跳飛機玩降落傘又好
去拉下老虎條尾又好
去睇下VR AV又好 之後你同佢做愛又好
陪佢鳩玩下
唔知你幾歲
但因為唔想令自己後悔 所以玩盡
就幾多歲都要識

或者去下短線旅行？ 日本台灣睇下景影下相
between 加油啊

請個假陪佢去旅行
香港真係太細 要去既都應該去哂

你有方法可以幫佢延續生命

行下公園 曬下太陽
有咩心願 了埋佢

祝福佢 希望真係有奇跡出現

其實有你同屋企人陪住佢
佢都會好開心
同平時一樣
陪下佢同屋企人飲茶 傾計
一齊煲劇
陪佢搵下朋友吹水
support

會唔會可以出走下去下外地?
想問兩位幾歲左右?

能力可以嘅話 佢喜歡去邊就倍佢去
希望佢吉人天相 有奇蹟出現

冇方法,太突然壞到唔做得手術...
唔講太多個病啦,雖然佢平時唔上連登,但我唔知佢會唔會撞左入黎

我教大家 當人哋同你講好唔開心 你要應佢我好明白你而家嘅感受 我會陪住你

唔撚去同佢講唔好唔開心 你試吓點樣點樣

其實人都係想有人陪

唔好擔心咁多

利申cancer患者

我成日請假陪佢,
我都知去旅行好開心,係一個好好的回憶,但我唔去得.... 原因就...不要問
香港係細,或者有d好地方我漏左,講黎聽下

你信唔信都好 我平時有個能力就係心想事成（通常都得）住邊區 我祝福下佢應該可能會冇事 認真的 可能你覺得膠

廿幾
我唔去得

巴打而家點呀?

巴打,麻煩你祝福下佢 唔講邊區得唔得

祝福佢醫生睇錯症原來冇事虛驚一場 到時冇事既先推番個post上黎

無需強求，大家舒服開心就得

利申之前有醫生亂講女朋友有癌症 原來咩事都冇 但我都估到無事

有冇去迪士尼
人流唔算多 新果個iron man個game幾好玩
講出黎好似有d膠但真心覺得ok
希望最後冇事 健健康康
俾正皮集氣

其實睇下有冇咩病*精* 都估到大約有冇事 心態都係重要因素

多謝巴打,承你貴言係虛驚一場
半夜三更喊到流哂鼻涕好驚俾我屋企聽到
喊到好眼訓,訓陣先,多謝俾建議同祝福的巴絲打

係希望 睇錯病咩事都無